[求推介]拍拖黃店餐廳介紹

有冇fine dining黃店餐廳推介？ for 慶祝紀念日
想餐廳環境同食物質素都好既
budget around $800~1000/person

台北保護傘餐廳

拍拖有冇餐廳介紹

我見入面都有啲推介

無得出國 要係香港食呀🙈

牧羊少年、辛子？

我都見到 但我budget可以高d
想要fine dining 個類

Amitie Kitchen

堅石燒 去得都深黃 睇蕭經

幾爽呀

Tony’s Hell

虫巴 ， 九龍塘 嗰間勁好食， 可以直接叫虫巴煮自己鍾意食嘅嘢， 佢會幫你定餐單

bistro bon
bella shine
prime‘s kitchen

bistro bon正呀

Involtini

之前有情侶channel介紹過

逸東酒店爆房+自助餐啦，抵玩。

虫巴個威牛靚好多

Btw 條女個嘴咩事佢兩個食相好核突

之前去食過喇 係好食既

千其唔好去 慢煮工業就得
唔記得邊間，一間叫你坐廚房

1. 東歐餐廳（應該爆到七彩，有緣用open rice睇下訂唔訂到）

2. 申子（呢期都應該爆到七彩）
3. Cafe Zense
4. Involtini
5. Second Bite

如果book到: Pheromone Steak House

好爆？

閒閒地2、3個月

咁我就要食下啦

呢排一定唔止

竟然有間冇上哩show都咁大威力